let questions = [
    {
      question: "Was ist ein 'Wheelie' beim Motorradfahren?",
      answer_1: "Wenn man beide Räder gleichzeitig blockiert",
      answer_2: "Wenn man mit dem Hinterrad bremst",
      answer_3: "Wenn das Vorderrad vom Boden abhebt",
      answer_4: "Wenn man einen Burnout macht",
      correctanswer: 3
    },
    {
      question: "Was ist besonders wichtig, wenn man einen Wheelie machen will?",
      answer_1: "Gas, Gefühl und Gleichgewicht",
      answer_2: "Ein voller Tank",
      answer_3: "Regenwetter",
      answer_4: "Rückwärtsfahren",
      correctanswer: 1
    },
    {
      question: "Welche Motorrad-Klasse eignet sich besonders gut für Wheelies?",
      answer_1: "Chopper",
      answer_2: "Tourer",
      answer_3: "Supersportler oder Naked Bikes",
      answer_4: "E-Bikes",
      correctanswer: 3
    },
    {
      question: "Was passiert, wenn man beim Wheelie zu viel Gas gibt?",
      answer_1: "Nichts, alles chillig.",
      answer_2: "Das Motorrad geht aus.",
      answer_3: "Du hebst zu steil ab und riskierst einen Überschlag.",
      answer_4: "Es piept ganz laut.",
      correctanswer: 3
    },
    {
      question: "Welche Bremse nutzt man beim Wheelie, um das Vorderrad wieder zu senken?",
      answer_1: "Vorderbremse",
      answer_2: "Handbremse",
      answer_3: "Hinterradbremse",
      answer_4: "Kupplung",
      correctanswer: 3
    },
    {
      question: "Was ist ein 'Power-Wheelie'?",
      answer_1: "Ein Wheelie mit Rückenwind",
      answer_2: "Ein Wheelie allein durch Gas geben, ohne Kupplungseinsatz",
      answer_3: "Ein Wheelie mit Beifahrer",
      answer_4: "Ein Rückwärts-Wheelie",
      correctanswer: 2
    },
    {
      question: "Was ist beim Wheelie-Fahren auf der Straße wichtig?",
      answer_1: "Hinter sich schauen",
      answer_2: "Einfach machen – was soll's",
      answer_3: "Schutzkleidung & legaler Ort",
      answer_4: "Instagram Livestream starten",
      correctanswer: 3
    },
    {
      question: "Welche Strafe kann ein illegaler Wheelie im Straßenverkehr nach sich ziehen?",
      answer_1: "Geldstrafe und evtl. Führerscheinentzug",
      answer_2: "Applaus von Passanten",
      answer_3: "Gar nichts, ist erlaubt",
      answer_4: "Freier Helm vom ADAC",
      correctanswer: 1
    },
    {
      question: "Was ist ein 'balance point' beim Wheelie?",
      answer_1: "Die ideale Sitzposition",
      answer_2: "Der Punkt, an dem das Bike ausbalanciert in der Luft bleibt",
      answer_3: "Ein extra Stabilisator",
      answer_4: "Die Mitte vom Reifen",
      correctanswer: 2
    },
    {
      question: "Was sollte man auf keinen Fall tun, wenn man das Gleichgewicht beim Wheelie verliert?",
      answer_1: "Gas voll aufdrehen",
      answer_2: "Augen schließen",
      answer_3: "Hinterradbremse antippen zum Absetzen",
      answer_4: "Sich nach hinten werfen",
      correctanswer: 1
    }
  ];
  